** DFLinuxe est un projet personalisé, basé sur ISO Debian-Facile, visant à faciliter l'installation et la prise en main de Debian par les débutants.

** DFLinuxe n'est pas une distribution ou un fork**, c'est une **Debian** agrémentée et configurée.

** Si vous désirez vous tenir au courant et suivre le projet ISO Debian-Facile [consulter le forum](https://debian-facile.org/forum.php) et/ou le [Wiki](https://debian-facile.org/projets:iso-debian-facile)

##### Crédits

- Le site [officiel Debian](https://www.debian.org/ "Debian est un système d'exploitation libre pour votre ordinateur").
- L'association [Framasoft](https://framasoft.org/ "Changer le monde,un octet à la fois") qui héberge les sources de ces projets 
- [arpinux](https://arpinux.org "avec une cave bien garnie") : pour la première DFiso et les cahiers du débutant 
- merci aussi pour la DFiso-Buster à : [Caribou22](https://www.facebook.com/quentin.parrain.linux/), [otyugh](https://www.arzinfo.pw/)
- le site [Debian-Facile](https://debian-facile.org "un site menant cette entraide d'une manière toujours plus efficace, joyeuse et réactive !")
 




